有冇人彈過fender made in Japan traditional？

話說fender終於有真日廠，
唔再係之前外判咁。

想買枝thinline tele長用，
jazz, funk, blues 都想掂下咁，

想知同美廠差距有幾大，
屌唔屌得過？
木、手工、pickup如何？

推

唔好意思想搭單請教下最入門既fender電結他有邊隻款？ 啱啱初學想買支好少少玩下

之前見過有興趣 但u shape neck 唔係好啱我